Arch Enemy 黎香港無人開POST?

4月4號 九展Music Zone

轉左第2個主音之後冇乜聽

得100幾張飛賣左

上次Megadeth 都勁少人

利申：Arch Enemy 只係聽過兩隻歌

原來已經有飛買

係邊到買

信和

買左vip飛
好想飛埋去日本睇 但屋企人唔俾
btw有冇人知佢地係中國果幾場既飛邊度有得買 想睇完香港果場再去埋廣州果場

萬能既淘寶

買左vip +1

原來想買vip,不過隔離post d人話有伏
所以買normal算

又幫搖帝含撚？不了

冇錯，係我話有伏

我想見jeff loomis ar

你等佢自己一個黎仲好啦，佢都試過兩次自己黎

有冇link

Book曬酒店機票去日本睇先宣布黎香港

幫推，啲結他
想睇有埋christopher amott

上viagogo買要64X

睇左東京兩場

VIP 同 A 位個距離有幾大?

應該就唔大，佢話vip優先入

應該得好少人買飛
太前反而難睇

想去

Vip都係為左可以同佢地簽名影相姐
到時去到開pit 都會撞黎撞去架啦

pish

有冇巴絲會睇埋廣州果場
方唔方便留個tg 傾下

推下先

推

有冇巴打知果度有冇locker

冇
不過好似入去之前好似會有人幫你睇住D嘢
前排Sim 果場見到有

話說vip 有冇人早到？

同問💁🏻‍♂️btw有冇人一齊去

有冇巴打到左

巴打VIP?

到左

Vip呀

非vip應該7:30先到

我都vip wo

普通飛
就到

music.zone要開左第一道門先有locker

邊個巴打拎blitz袋

有冇A區巴打一齊睇

根本就冇人

好少人

開始多人